康文署今日起重開部分康樂及文化設施

康文署今日起重開部分康樂及文化設施，其中，在大埔體育館，不少市民到場打羽毛球或乒乓球。有市民形容自己「餓波」多時，歡迎當局重開設施，認為球友之間有一定距離，感染風險較低，會清潔雙手，不做擊掌等動作。

有七間圖書館都開番，啲廢老又可以瘋狂入去嘆冷氣兼播毒

香港中央圖書館、大會堂公共圖書館、九龍公共圖書館、荃灣公共圖書館、沙田公共圖書館、屯門公共圖書館和屏山天水圍公共圖書館

垃圾武肺

打波先污糟，個波畀咁多人摸過，摸完又掂個拍同水樽，係咁播毒

打波唔會戴罩
出哂汗又會摸口摸鼻
唔死都難

帶左口罩做運動會更大功效
無氧運動

如果男女朋友打波.用自己私家拍 ，波都ok
但一出汗就會用末汗末到句鼻口就好易gg

圖書館咪又係一樣，啲報紙、書，個個摸過晒，污糟過閪

提提屋企廢老唔好去，唔係帶埋啲毒惹開哂

LCSD 擺明維穩 真係靠害
全世界愈來愈嚴重，香港就扮曬好似恢復咁

啲圖書好撚污糟

北角佛堂經書上面啲病毒
擺咗幾日仲驗到

圖書館家族不是夢

健身室有冇話幾時

要跟支那呀嘛 沒事兒沒事兒
意大利先係源頭

啲gym房開唔開
一定好定多廢老廢中

最嚴重先嚟開

唔慌你香港人死

近兩日狂爆新case佢就重開

新增個案冇停過
點解可以咁鬆懈

搭巴士都係咁啦